# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: appletreesg.com 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-24 00:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Nicolas <scarecrow2003@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: functions.php:5
msgid "Header Menu"
msgstr ""

#: functions.php:5
msgid "Extra Menu"
msgstr ""

#: header.php:59
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr ""

#: header.php:103
msgid ""
"You are using an <strong>outdated</strong> browser. Please <a href=\"http://"
"browsehappy.com/\">upgrade your browser</a> to improve your experience."
msgstr ""
"您使用的游览器<strong>版本过低</strong>。为了改善您的体验，请<a href="
"\"http://browsehappy.com/\">升级您的浏览器</a>。"

#: node_modules/grunt-pot/test/fixtures/some-file.php:3
msgid "I'm a translatable string."
msgstr ""

#: node_modules/grunt-pot/test/fixtures/some-other-file.php:4
msgid "Me too"
msgstr ""

#: node_modules/grunt-pot/test/fixtures/some-other-file.php:7
#, php-format
msgid "I have %d apple"
msgid_plural "I have %d apples"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#. / TRANSLATORS: This should be translated as a shorthand for YEAR-MONTH-DAY using 4, 2 and 2 digits.
#: node_modules/grunt-pot/test/fixtures/some-other-file.php:16
msgid "yyyy-mm-dd"
msgstr ""

#menu
#msgid "GALLERIES"
#msgstr "作品"

#msgid "RECENT"
#msgstr "最近拍摄"

#msgid "PROMOTION"
#msgstr "优惠"

#msgid "FAQ"
#msgstr "常见问题"

#msgid "MATERNITY"
#msgstr "好孕妈妈"

#msgid "NEW BORN"
#msgstr "新生儿"

#msgid "BABY"
#msgstr "婴儿"

#msgid "PARTY"
#msgstr "聚会"

#msgid "CHILDREN"
#msgstr "儿童"

#msgid "FAMILY"
#msgstr "全家福"

#msgid "SENIOR"
#msgstr "写真"

#msgid "COMMERCIAL"
#msgstr "商业"





msgid "Maternity"
msgstr "好孕妈妈"

msgid "New Born"
msgstr "新生儿"

msgid "Baby"
msgstr "婴儿"

msgid "Party"
msgstr "聚会"

msgid "Children"
msgstr "儿童"

msgid "Family"
msgstr "全家福"

msgid "Senior"
msgstr "写真"

msgid "Commercial"
msgstr "商业"

msgid "Baby Photography"
msgstr "儿童摄影"

msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

msgid "Gallery"
msgstr "作品展示"

msgid "Our Gallery"
msgstr "作品展示"

msgid "Recent Shooting"
msgstr "最近拍摄"

msgid "Our Promotions"
msgstr "最近促销"

msgid "Our Package"
msgstr "价格"

msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

msgid "New Born Photos"
msgstr "新生儿照片"

msgid "Maternity Photos"
msgstr "好孕妈妈"

msgid "Baby Photos"
msgstr "婴儿照片"

msgid "Party Photos"
msgstr "聚会照片"

msgid "Children Photos"
msgstr "儿童照片"

msgid "Family Photos"
msgstr "全家福照片"

msgid "Portraits"
msgstr "写真照片"

msgid "Commercial Photos"
msgstr "商业照片"

msgid "Studio Photos"
msgstr "影棚照片"

msgid "Outdoor Photos"
msgstr "外景照片"

#: header.php
msgid "About"
msgstr "关于"
